屋企條渠塞塞地，想買支通渠水，但又驚好似可樂+萬樂珠(有link)

甴近平

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

火法師都未升夠lv
用水法真係會tk好多隊友

要諗清楚

以上都係可樂實驗咋，我屋企條渠塞咗，我又成日將未食完嘅糖掉落渠到，我驚又會咁樣發生，通渠嗰時好驚爆到我成面屎水

萬樂加汽水會爆係因爲溶左喺汽水既二氧化碳喺凹凸不平既表面變返氣體 加埋壓力太大

乾冰?